開機出唔到畫面

本身一直有用開
但琴日開始開機之後無畫面
有插喇叭有聽到WINDOWS LOGIN聲

追過下一D POST話拆張DISPLAY出黎
插番係MOTHERBOARD又會出畫面
之後插番DISPLAY入去又係變番無畫面
但會見到張DISPLAY風扇有郁

其實係咪DISPLAY壞左 定其他問題
求巴打打救

手提？
window？Apple？
你乜都冇好難幫你喎巴打

自膠

DESKTOP
底板 ASROCK B85M PRO3
DISPLAY HIS IceQ OC Radeon R9 280

display 有問題啦 有電到唔一定冇壞